★窮！絕對係父母問題！試想像下生於富人家庭就知！

你幾鈍幾廢都係成功人士，下屬冇人敢得罪你，只有你屌佢地

父母是原罪

窮人：send cv乞工

富人：恥笑班send cv係狗

樓豬有錢仔嚟，開post想撚狗我地班窮閪
大家唔好中伏

係，極度懷疑佢係打手

父母拎綜援傳落你到到你拎都算遺產